{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020625",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평 파인호텔"
    },
    "text": "駐車場の案内事項をご確認の上、予約を進めてください。 宿泊施設は計24室の客室で構成されており、最寄りの駅は京春線清平駅です。 韓国語での案内サポートが可能です。 事前宿泊予約と解約に関する賠償金規定を必ず熟知してご利用ください。 事前予約は15日前まで可能で、予約後1時間前にはキャンセルが可能です。 10日以前に解約すると宿泊料金の20%が賠償され、5日以前に解約すると40%が賠償され、2日以前に解約すると60%が賠償されます。 1日以前に解約した場合は80%が賠償され、当日解約した場合は100%が賠償されます。 宿泊の入室は午後5時からで、退室は午前11時までです。 貸室(3時間利用)をした場合には、退室遅延時に1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生することがあります。 訪問者のレビューを見ると、この宿は清平駅の近くに位置しているのでアクセスが良く、近くには「牛カルビ屋」という地元のグルメ店もあります。 ロビーと客室の内部にはビールとラーメンの自動販売機があり、清潔で清潔な環境で休息を楽しめます。 寒くなっても暖かい温度を維持してリラックスできます。 手頃な価格も魅力的で、安らかに眠れる良い宿泊施設です。 しかし、周辺に食堂がないため不便かもしれませんし、自転車の利用が不便な点もあります。 便宜施設も不十分でベッドが硬いという評価がありますが、管理が徹底して清潔度は良く、値段の割に良い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は京春線清平駅です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の予約はいつまで可能ですか？",
            "answer": "事前予約は15日前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約をキャンセルした場合、どのくらいの賠償金がかかりますか？",
            "answer": "10日以前に解約すると宿泊料金の20%が賠償され、5日以前に解約すると40%が賠償され、2日以前に解約すると60%が賠償されます。1日以前に解約した場合は80%が賠償され、当日解約した場合は100%が賠償されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊の入室は午後5時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "貸室を利用した場合、退室が遅れると追加料金が発生するのでしょうか？",
            "answer": "はい、退室が遅れた場合には1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に食堂はありますか？",
            "answer": "周辺に食堂はありませんので、食事には少し不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "清平駅の近くに位置しており、アクセスが良いです。また、ビールやラーメンの自動販売機があり、清潔で快適な環境で休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は手頃ですか？",
            "answer": "はい、手頃な価格設定です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "管理が徹底して清潔度は良く、値段の割に良い宿ですが、便利施設が不十分でベッドが硬いという評価もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 426
    }
}